對講機有冇可能入侵到無線咪？

對講機都有UHF